大陸多個地區既人都開始唔戴口罩

佢地開始鬆懈 祝佢地又爆發

見到啲人落深圳club唔戴口罩 真係想講句

身體健康

但係香港仲未封關...

個個有晒抗體了

黃大仙個個都戴緊

武漢都千人游水啦

咪啱囉

第4波!

現實啲喇連登仔，大陸而家用極權防疫手段的確好難大爆，因為只要一人有確診，居住同工作地區即進行小區封鎖，強制驗曬區內幾千人先可以再開放，如同小區戎嚴，只要一條友唔驗成區都唔郁得繼續停頓，所有人乖乖排隊等驗等結果，之前北京再爆有眼你睇，好快搞掂。

唔理啦 反正無人知真實情況

其實係
你睇金仔做野咁快 , 北韓咩事都冇

如同古代，邊條村出現瘟疫，即時軍隊箭手封村，再一把火燒村，如村民衝出嚟即射殺，確保瘟疫唔會蔓延，不過肥仔金先進啲用火炮。

爆咗我地都唔知

以我理解 大陸既人已經好自由去domestic travel

大陸控疫一流，想邊到爆就邊到爆。美國，香港，新疆，控制得好準